呢首歌奉獻畀羅志祥

你係文盲定gay

幾好聽

why not both